電腦網速下降

前幾日down嘢睇個網速嘅時候都仲係100至200幾MB/s,但今日唔知點解做咩事跌到得返幾MB/S,reboot router嗰啲已經做過哂,想知係發生咩事

星期日多人用

好似係公平使用數據用量上限

但係之前都冇遇過咁嘅情況,就算喺多人home office嗰排

寬頻問題 呢幾日香港isp 出事